<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="reviews.xsl"?>
<reviews>
    <review>
        <author>Долгополова Татьяна Викторовна</author>
        <contact>89180852206</contact>
        <content><![CDATA[
            Мы попали в «Репетитор» в 11 классе после того, как на семейном совете решили, что нашей дочери
            Насте нужна помощь в подготовке к ЕГЭ по истории и обществознанию. От ребят из класса, которые
            уже занимались в этом центре, мы узнали о том, что в «Репетиторе» работает Андреева Елена
            Борисовна – первоклассный учитель. После первого знакомства мы были просто очарованы Еленой
            Борисовной. Ее доброжелательность и профессионализм очень помогли Насте достичь высокого
            уровня знаний по этим предметам и успешно сдать экзамены на достойные баллы.
            <p>Сейчас она студентка 2 курса Санкт-Петербургского университета факультета международных
            отношений. Те знания, которые она получила на занятиях с Еленой Борисовной и умение приобретать их,
            помогают ей сейчас успешно учиться в одном из самых престижных вузов страны.
        ]]></content>
    </review>

    <review>
        <author>Добролюбова Людмила Викторовна</author>
        <content>Я слышала очень много положительных отзывов о Вашем центре, о профессионализме педагогов.
            Результаты ГИА в прошлом году у моей дочери Анастасии на высшем уровне. Детям заниматься комфортно.
            Я рекомендую своим знакомым приводить детей в «Репетитор».
            Несмотря на большое количество учителей, занимающихся репетиторством, настоящих профессионалов среди них, то
            есть тех, кто способен дать качественные знания, не так уж много.
            Ваши педагоги смогли найти индивидуальный подход к ребенку, стать авторитетом в ее глазах, дать хорошие
            знания.
            Успехов Вам!
        </content>
    </review>

    <review>
        <author>Буренко Алла Борисовна</author>
        <content>Моей дочери Кате в школе очень трудно давалась физика. Поэтому возникла необходимость в дополнительных
            занятиях.
            Мы пришли в «Репетитор» в прошлом году, когда Катя училась в 10 классе.
            Физику здесь преподает замечательный учитель – Каликина Ольга Владимировна.
            Дочь с удовольствием ходила на занятия и довольно быстро появились результаты: физика стала ей понятна,
            она научилась решать задачи, отвечать на теоретические вопросы, появилось больше хороших оценок в школе.
            Сейчас Катя заканчивает 11 класс и готовится сдавать ЕГЭ по физике, потому что собирается поступать в
            технический ВУЗ.
            Умение Ольги Владимировны интересно и доступно объяснять материал помогло Кате полюбить физику!
            Большое спасибо! Я рекомендую всем своим знакомым выбирать для дополнительных занятий «Репетитор» и желаю
            вам
            здоровья и успехов!
        </content>
    </review>

    <review>
        <author>Недилько Наталья Георгиевна</author>

        <content>Мы пришли в «Репетитор» в прошлом году, когда моя дочь Карина была девятиклассницей и решила сдавать
            ГИА по
            английскому языку.
            И ей очень понравилось преподавание замечательного педагога Прониной Ольги Павловны.
            Она подтянула английский с «0» до твердой «4», стала понимать грамматику.
            Сдала ГИА на четверку. В 10 классе мы записались и на русский язык с намерением готовиться к сдаче ЕГЭ.
            Благодаря интересным и качественным занятиям у Бондаренко Ирины Владимировны стали лучше оценки в школе по
            русскому.
            Моей дочери нравится высокий уровень преподавания в центре и отношение педагогов к детям.
            За время обучения Карины в «Репетиторе» я убедилась в том, что здесь не только грамотные учителя, но и
            отличные
            педагоги-психологи.
            Поэтому всегда рекомендую центр своим знакомым. Хочу пожелать, чтобы происходящие в последнее время в
            системе
            сдачи экзаменов изменения находили отклик в процессе преподавания в «Репетиторе».
        </content>
    </review>

    <review>
        <author>Гончаренко Ирина Владимировна</author>

        <content>
            Мы знакомы с «Репетитором» уже третий год. Почему мы выбрали для дополнительных занятий этот учебный центр?
            Потому что здесь возможно готовиться к экзаменам по всем предметам, которые нам нужны.
            Моя дочь Яна занимается биологией у Елены Ивановны Драновской и русским языком у Ирины Владимировны
            Бондаренко.
            Это очень сильные учителя!
            Очень удобное для нас месторасположение центра – рядом с домом - тоже сыграло важную роль.
            Цены за услуги весьма приемлемые для нас. Два года назад моя дочь сдала ГИА на «отлично», сейчас она
            готовится к ЕГЭ.
            Я с огромным удовольствием рекомендую «Репетитор» своим знакомым, так как здесь очень высокое качество
            преподавания, доброжелательная атмосфера.
            Моему ребенку очень нравится!
        </content>

    </review>

    <review>
        <author>Кириллова Татьяна Николаевна</author>

        <content><![CDATA[

            Мы услышали хорошие отзывы от других родителей. Посмотрели страничку в интернете о преподавателях и условиях
            обучении.
            В прошлом году наш сын Михаил готовился к ГИА по русскому языку, алгебре и физике &mdash; результатом на
            экзаменах мы довольны.
            В этом году он занимается русским языком. На занятиях детей готовят и краевым контрольным работам, что
            придает
            им уверенности в течение учебного года на уроках в школе.
            И еще Ирина Владимировна Бондаренко помогает разобраться в материале, который ребенок не усвоил в школе.
            Будем обязательно ходить в «Репетитор» и на следующий год для подготовки к ЕГЭ. Занятиями очень довольны.
            Оплата
            доступная.
            Михаил рекомендует всем своим друзьям приходить заниматься в «Репетитор», потому что у вас учитель уделяет
            внимание каждому ученику.
            У вас хороший центр! Так держать!
        ]]></content>

    </review>

    <review>
        <author>Морозова А.К.</author>

        <content>
            Я слышала от знакомых много положительных отзывов об учителях в «Репетиторе». По их рекомендации мы и пришли
            сюда.
            Мой сын учится в школе в основном на «отлично», но нам необходимы максимально глубокие знания по предметам,
            поэтому сейчас, в 10 классе, он занимается по химии, биологии, физике и русскому языку.
            И в 11 классе мы обязательно будем продолжать здесь свое обучение, чтобы достичь высоких результатов на ЕГЭ.
            Сыну здесь очень нравится, и я желаю всем учителям как можно дольше оставаться востребованными.
            Большое вам спасибо!
        </content>

    </review>

    <review>
        <author>Булавина Светлана Ивановна</author>
        <contact>89180736379</contact>

        <content>
            Мы выбрали для дополнительных занятий для моей дочери Ангелины «Репетитор», потому что ей нужен был
            более высокий уровень обучения, чем в школе.
            И передо мной возник насущный вопрос: как же подобрать опытного репетитора? Многие родители сталкиваются с
            проблемой репетиторства.
            Ваш ребенок хочет поступить в ВУЗ и подтянуть свои знания? Остается одна задача – найти хорошего репетитора.
            Я искала такого в газетах, по объявлениям, спрашивала у знакомых, но нашла на сайте в Интернете.
            Так мы попали в «Репетитор».и наши ожидания оправдались. Уроки проходят плодотворно, в доброжелательной
            обстановке.
            Елена Ивановна Драновская, учитель биологии, - прекрасный, грамотный и ответственный педагог, глубоко
            знающий
            свой предмет и умеющий доступно объяснять его детям.
            Группы маленькие, поэтому вся информация воспринимается и усваивается легко. Цена вполне нас устраивает.
            Сейчас дочь учится в 9 классе, и мы точно будем заниматься в «Репетиторе» и в 10, и в 11 классе по биологии
            и химии.
            Я советую всем родителям, желающим обеспечить успешное поступление своего ребенка в ВУЗ, воспользоваться
            услугами «Репетитора».
            И желаю Вам быть в контакте с родителями, предупреждать об изменениях в расписании. Было бы не лишним, если
            бы проводились родительские собрания.
        </content>

    </review>
</reviews>
